聽日仲會更加難守

點解D人會覺得聽日可以守到？
依家班黑驚癲晒